我成日覺得港股真係好垃圾

強勢股追就成日摸頂。弱勢股撈就唔郁。。。
美股就強Hold必勝

港股定位太細
比有錢佬玩晒

港股對比其他市場
完全係垃圾黎

港股係修羅場，用嚟練習炒賣技術分析等等

你港股都炒得贏，美股就唔會難到你

港股霉撚到發癲....

港股市場細到仆街

港股狗也不屌
係啲廢佬先中意買
入場費又貴 選擇又少
遲早同大陸合併
買完博佢變廢紙咩

你睇啲細價股就知垃圾市場啦

人地美股咁大隻都可以日日幾十%

香港嗰班垃圾炒家， 踢起隻股都無力

多大6股
大6股最叻做乜?配股

支那股借香港名洗錢